有無人沖涼好鐘意用個花灑沖個屎眼

仲要擰開個花灑頭, 條水柱
利申:非GAY

你似係未試過搞基既隱性gay 多d

利伸： 沖涼只會睇片打j

兩樣都會做

刺激到會屙屎 直接痾落浴缸 正呀

我成日用花灑沖個西 自慰

利申:處女

好嘔心

好多女既都會, 起碼我識d 女fd/ ex 都話以前細個會咁

會唔會叫出聲

正 漸沖下就扯哂旗
有時太high 會用手指插自己屎眼

用開菜刀通屎眼

死gay佬

爽唔爽見仁見智

但係醫便秘同痔瘡一流

呢個must啦 仲可以洗乾淨patpat

我會用埋手指隊屎眼

再開大花灑fang爛啲屎沖走佢

好撚淫

呢個真

用腳踩爛佢

我介紹呢個方法比初戀
佢暗瘡、口氣、便秘問題大大改善

然後就比人溝走了

我係覺得擦屎忽唔干淨 先會洗肛門

去日本旅行成日用個廁板沖

咁樣啲屎會食咗向浴缸
要用好高壓嘅水先可以沖走啲漬
仲搞到腳板底都係屎
仔仔奶腳奶得唔開心
呢個方法唔可行

隱性基

樓主我以前同你一樣,但自從我同條仔搞過野之後,我就知自己真係gay